# Ausarbeitung zum Thema Patente Lizenzen und Impressum

## Format
5-7 Seiten Text Ausarbeitung.
Patente Lizenzen und Impressum

## Abgabe
24.08.18 Abgabe Inhaltsverzeichnis

Abgabe bis 26.10.18 ausgedruckte Abgabe.
